

Исполнение: Влади
Музыка: Влади
Слова: Влади

Влади
Говорят, одежду шьет, занимается стряпнёй какой-то.
Решила вдруг зайти ко мне. С чего это?
В двенадцать, считай ночью, объявилась вдруг.
Что ж она хочет?
Ну пусть только заикнется об этих двух.
Рот свой откроет тут, в прихожей. Или позже, на кухне.
Да как она может — вслух при мне говорить такое!
Хотя — не. Наверно там что-то другое.
Первый — ну не знаю. Чисто цивильный,
Жирный, заточка как в американском фильме.
Доход стабильный, устроил её в фирме.
Поднял зад, побежал в ювелирный.
Второй — это вообще: прозрачный свитерок с вырезом,
Полупидарок такой, гелем вылизан,
Кремом вымазан. Откуда вылез он?
Из книги редких видов выписан.
Пусть только заикнется об этих двух.
Чей-то брат, кому-то просто друг! Не переношу на дух!
Веселая компания, ребята — короче, всё понятно.
Очень приятно...
Ну чё я завожусь опять. Бред. Прошло уже сто лет.
Слышал, что одежда какая-то там, фирма,
Еще кулинария в кафе. Ну чё, молодчина.
Значит есть лавэ,
Значит есть порядок в голове. Хуже никому не станет.
Воспоминаний — хватит. Этих нежностей, грубости,
Всякой ерунды в сущности.
Было ж время — я жил внутри таких глупостей!
Встреча состоялась напряженная.
Восстановленные клетки были вновь пораженными.
Претензии застали врасплох:
Слеп, глух, скуп, туп, груб, рэп,
Всё вслух. Вздох, всхлип.
Ты нет, а он смог. Просто друг.
Врешь! От слез тушь.
Что ж привел подруг, сук.
Стоп! Без рук! Не трожь! Не трожь!
Столик полетел к чертям. В стену пульт от телека.
Сцена с вывернутыми карманами. Истерика.
Пенальти ногой по звуковой плате.
Половина группы на разорванном плакате.
Двери с грохотом, соседи с ропотом. Снова вот она.
Стеклить опять будет кто потом?
— А ведь не так сильно щас, — отвечаю шопотом.
Прошлый раз вы помните. Всё приходит с опытом
